<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PruebaIIPuebliando409</string>
    <string name="titulohoteles">
        Apenas vá pelas ruas então!
    </string>
    <string name="resenahoteles">
        Se estiver passando pela Fundadora de povoados, saiba que as acomodações rurais são uma das opções mais destacadas. Você pode alugar por horas, pernoites e por semanas
        por muito menos do que custaria um plano em um hotel de lugares distantes. Não há preocupação com a vista, pois a panorâmica do município é encantadora...
    </string>
    <string name="botonhotel">HOTÉIS</string>
    <string name="titulorestaurantes">
    Todos nós estamos com fome, né?
    </string>
    <string name="resenarestaurantes">
    Em Copa, a comida antioqueña não fica para trás. Aproxime-se de Aide para experimentar um delicioso mondongo completo
    </string>
    <string name="botonrestaurante">RESTAURANTES</string>
    <string name="titulositios">
        Escolha o parque principal, o santuário, a colina principal ou as trilhas!
    </string>
    <string name="resenasitios">
        Este é um município que combina harmoniosamente sua riqueza natural, como o Parque de Piedras Blancas,
        que compartilha com Guarne, e seu valor histórico
    </string>
    <string name="botonsitios">LOCAIS TURÍSTICOS</string>

    <string name="Opcion1">Espanhol</string>
    <string name="Opcion2">Inglês</string>
    <string name="Opcion3">Português</string>
    <string name="Opcion4">Sobre</string>

    <string name="formulariouser">Nome de usuario</string>
    <string name="formulariokeyword">Senha</string>

    <string name="botonlogin">Metete</string>

    <string name="bienvenidoc">Bem vindo de volta</string>

    <string name="reseniaperfil">Jovem estudante de desenvolvimento de software, com bom domínio do inglês, motivado e proativo. Tenho experiência em processos produtivos, o que me permitiu lidar com ambientes desafiadores e desenvolver habilidades de liderança ao trabalhar em equipe. Tenho interesse em causas sociais e estou em busca de aprofundar meus estudos em química para a indústria. Vamos juntos fazer a diferença de forma positiva!</string>
    <string name="contacto">Contacto</string>

    <string name="nombresitio">Nombre</string>
    <string name="encargadositio">Persona encargada</string>
    <string name="telsitio">Contacto</string>
    <string name="desdesitio">Desde</string>

    <string name="nombreHA">Hotel</string>
    <string name="precioHA">A partir de</string>
    <string name="contactoHA">Contactar:</string>

    <string name="valorMolde">Classificação:</string>

    <string name="precioRA">Prove a partir</string>
    <string name="contactoRA">Contactar:</string>

</resources>